如果你有寫輪眼，你會點用？

可以買飛入場睇傑志比賽偷下師

用神威送外賣

用幻術控制腦細比自己升職

用幻術控制公司全部人等佢哋以為我日日有返工

實際:日日喺屋企瞓

緊係叫d女比我屌

用無限月讀
焦土

會不擇手段得到輪迴眼
之後用黎返工

我會租比人地去考試
即插即用 一個鐘收一萬
仲唔fatfat

用千手力上火車同巴士

成班傻西
知唔知要有查克拉/卓羅先推得郁隻眼